有冇人覺得鋒味系列都幾好食

本身都唔太食m記新包
見呢排咁hit 就去試食左肉醬包同豬扒包
衰鬼又幾好味

好貴，個價可以食一個真嘅窩蛋牛肉飯同洋蔥豬扒飯

食開屎唔怪你

比多少少食MOS burger 好過

牛肉嗰個唔好食，但豬扒值得一試 衰在個飽會焗淋個豬扒，所以有人話食到粉漿

你食我啲鳩屎啦

咁貴
做$24蚊餐就差唔多